脆辣雞翼放題有冇得諗

任食45分鐘 每位150
脆辣雞翼好撚正

邊會有放題淨係食一樣嘢咁戇鳩㗎

識條春咩你
脆辣雞翼正到仆街

乜撚野脆辣雞翼

加埋泰式辣醬食仲頂癮

椰汁炸豬扒椰汁炸豬扒

有人已經做過

椰汁炸豬扒放題有冇得諗

去買100蚊都食到你唔食啦，仲要比多50蚊出黎，on9仔

樓主食得晒個雞翼桶先再唸啦

一蚊一包醬

食頭幾隻就享受...

碎料

$150買到30隻
你食得晒先算
仲要45分鐘

不如我做搞手啦屌

利申大食撚都最多一次過20隻

醬1蚊1包

係都做大胃王啦
啲骨疊起高過自己八五折

前日我買左兩盒脆香雞翼 食到第五隻已經開始後悔

之前9件麥樂雞有平，食第二盒已經冇咩癮

麥樂雞垃圾黎